[突發有圖］暴徒放火燒巴士相片流出

Credit: facebook page Island Vintage Bus

好暴力囉，搞亂香港

好正, SONY 果logo 勁大

索尼罪大惡極

仲有土製菠蘿

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

嘩

荒謬

一定要推

所以話, 最無資格批評人示威既就係班左仔